有冇人同我一樣 拍緊拖但係其實唔鐘意對方？

只係有個人陪下我
最愛一直都係其他人
有時都覺得自己幾賤..
但係感情呢d係咁嫁啦
依加大家都開心咪幾好

放過人啦垃圾

好仆街

同埋實會有報應~

恭喜定你先~~~

你老母俾狗屌啊仆街

唔鐘意一齊黎做乜？ 浪費時間？

點解呢個世界上有你呢種仆街
唔鐘意嘅話可唔可以一開始講
寧願一開始被你拒絕
都唔想去到放唔低嘅時候先逼我放低